M記我屌你老母

叫香芋批你比蘋果批我

再嘈批你個波